# README


Запуск тестовго проекта:

Для корректной работы нужна установка rvm, с послелубщей устрановной необзодимой верисей ruby
Так же необходим mysql.server и ядро mysql на сервере

Перед запуском нужно запустить локальюную базу данных 
mysql.server start
с дефолтныйми настройками 
username: 'root'
password: ''

В терминале в корне проекта последовательно вводим команды

1) `bundle install`
2) `rails db:create db:migrate db:seed`
3) `rails s`

URL: http://localhost:3000/ || http://127.0.0.1:3000

